【高大靚仔】張栢芝孻仔命格「水泛木漂」 麥玲玲批小王子：旺父母

張栢芝於去年11月誕第三胎「小王子」，今日有報道披露「小王子」的出生登記，原來「小王子」於去年11月18日出世，跟媽咪姓張，名字叫張禮承，父親一欄留白。
雖然父親的身份成謎，但「小王子」命格跟父親關係不錯，堪輿家麥玲玲接受《蘋果》電話訪問表示：「佢（小王子）屬木，命格幾平均，有強嘅土、有水、有木，屬木而水旺，我哋叫水泛木漂，適宜離開自己出生地方，往外地發展係ok嘅，所以整體呢個命、出生或運勢都係唔錯，而逢6歲開始轉運，16、26、36...人生之中，比較理想嘅時間，係36歲之後更加好。」
「小王子」跟媽咪姓張，問到父緣如何？兩父子關係會否疏離？玲玲師傅說：「睇落冇乜大問題，都係可以嘅。佢嘅命格係水多，水係媽咪，即係同媽媽緣份強少少，但同爸爸都唔係差，都係正常，佢同父母感情ok，而且旺父母。佢有獨立個性，呢個日子出世，係幾高大而靚仔，感情運將來桃花都多，傾向鍾意大個自己少少嘅女仔。」
至於事業運方面，玲玲師傅指「小王子」未必會繼承媽咪衣缽：「佢未必會從事演藝方面，不過睇落幾專業命格，譬如傾向做專業性高嘅行業，而為人就比較思想型，唔係多鍾意講嘢同見人。」
而栢芝幫「小王子」改名為張禮承，玲玲師傅說：「佢命格冇乜缺五行，格局中吉，幾旺中年運，將來事業都ok。」

麥玲玲幫英女皇算命：一生衣食無憂 大富大貴

個男人本身有無老婆?

咁多個字我剩係睇到無料

有無料 等十年八年先可以定論
但麥師傅 一定好有料

咩彼女以為AV嚟

根本就唔知個男人係邊個

前排新聞唔係話某新加坡富商咩

大富豪絕讚